\documentclass[french]{article}
\usepackage[T1]{fontenc}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage{listings}



\title{Éléments de correction du TP5} 
\date{24 novembre 2022}
\author{Auteur}

\begin{document}
%   \lstset{ basicstyle=\small, keywordstyle=\color{black}\bfseries\underbar} 

\Huge {
\maketitle

\section{Exercice « Mise en place »}
\begin{itemize}
\item
\item   en guise de correction
\begin{lstlisting}[
language=BASH, basicstyle=\ttfamily, tabsize=2, gobble=2, columns=fixed
]
	touch correction.tex
	texmaker ./repoB/correction.tex
	git init ./
	git add correction.tex
	git commit - m "<message>" ./correction.tex
	vi .gitignore
	touch .gitignore
	vi .gitignore
	< ecriture dans le fichier : >
	git add .gitignore
	git commit - m "<message>" ./correction.tex
	git log / git status
	
\end{lstlisting}
\item
\item
\item puce n$^0$ 5 
ceci sont les commandes utilisées pour obtenir l’arborescence: 

\begin{lstlisting}[
language=BASH, basicstyle=\ttfamily, tabsize=2, gobble=8, columns=fixed
]
				mkdir tp\_05
		git clone [url] repoB
		git clone [url] repoC

\end{lstlisting}

\end{itemize}
}
\end{document}